[PC] killing floor 2 - 約戰區 - 歡迎任何新人/老手

Killing Floor 2 延續前作以回合制抵禦式生存為主軸玩法，是款將玩家置身於受到似殭屍的生化兵器團團圍攻、並提供玩家各式武器與其對抗的第一人稱射擊遊戲。遊戲以多人合作、驚悚的視覺風格、多樣化武器和職業（兵種）選擇、肢體破壞系統，和慢動作系統為主要特色。

就和前作一樣，遊戲內含的並非是什麼競技性、或是鋪陳在劇情中刻骨銘心的哲理教誨，而是各式各樣的敵人、武器和關卡，以及能讓玩家消磨好一段時間的職業的練等設計。

Killing Floor 到了二代後除了換新引擎、更新技術水準，例如運用超高幀數以及專業演員讓玩家在慢動作期間可見到極為細膩、寫實的動畫之外，就僅是直接延續其精華元素，提供更多變的敵人、職業、武器、關卡和玩法來設法讓玩家的殺怪樂趣昇華。

綜合以上，Killing Floor 2 對喜歡探索、體驗刺激劇情的玩家不會有太多的吸引力，但它絕對是讓玩家與好友合作殺怪、殺時間、體驗藉由快節奏戰鬥搏生存的好選擇。

殺怪，賺錢，然後在回合之間買把威力更猛的傢伙去面對更為激烈的下回合，就是這麼簡單。

轉自巴哈

TG谷 :
Discord谷:

我地暫時都係平均~20lv左右
有幾個 唔同職25lv既回爐老手

1lv新人都完全歡迎一齊玩嫁

Lm
得commando 25lv
其他19以下

齊齊玩

新手幫推

以前玩過1好撚正 不過宜家無腦玩 幫你推下

有無人會同新手玩

見到特價買左

玩開ps4版幫推

有冇25lv gunsliner上黎講下
今個星期weekly mode有幾爽